FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (132) 誤中1001 打wl最緊要心平氣和

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講，chemistry會對球員某d 能力有唔同提升，越高chemistry加得越多，後備球員一律5 chem

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

標題

第一次開po
希望冇改漏嘢
啱啱web開唔到要轉手機開，嚇死

你自己如果靠呢下贏咗場波咪勁
做咩仲要屌人衝鏡

有開post好好架啦

提返個位巴打下次屌人淨係post psn算啦

20g10w 打到27g11w 收手
每次都係星期六下晝最易打

如果贏左就唔會屌啦
依家係後鏟食紅都要輸先搵野黎屌姐

我反而覺得星期日夜晚易打

what if part2幾時出

今集第二次e1

講起從後剷
醒起琴日都試過單刀準備追和一球俾人剷
但我又唔覺後剷有問題, 戰術黎

唔好理我d 鳩英文

衝鏡同跳西舞性質一樣我估
Social norm 會比人屌

但後剷真係戰術犯規
我覺得冇咩野
就好似現實打反擊會犯規唔比你過一樣

勁

撐

好有愛

會唔會有巴打有興趣收我個濕鳩account

有～4m coins 上面得Cantona Rio吹得
其他全部卡un吹

味就係單刀後剷用紅牌換你單刀都屌
成班都痴撚線

搞清楚，對面衝鏡係因為佢後剷單刀
成日講現實後剷好正常，戰術犯規，你睇下單刀後剷完2隊波會唔會打交
你覺得衝鏡=閪 點解 佢唔可以覺得單刀後剷=閪，重要係佢衝鏡唔會令你輸一球，但後剷會
你閪完佢 佢閪返你轉頭又唔得

邊位師兄掛機掛到走場

今個星期我無打DR就WL 應該無Rank1仆街EA維足成日

重點係亂鳩咁剷的話當然唔啱
但後剷保果刻唔失球但要換紅牌係合理
點解而家演變左係 後剷就唔啱嘅道理

Fa fati同91 lw 包係咪無得比
成副身家得2.7m
想一嘢轟落張勁卡打wl

Fs自膠

介唔介意post陣同戰術參考下

lm

ching打咩陣

有同冇5技係差好遠
但90同91 lw包睇stat差唔遠
可以俾多少少入RB果張

包一定好用過fati先

91LW包個價夠買普金屁+包，我覺得唔多值

打包哂兩張最抵
普金nerf得嚴唔嚴重

覆緊個reply都#9xx，好彩有睇一睇

係冇12月1月個陣禁好力，不過我唔覺得係nerf而係d後防愈黎愈勁

你本身個陣係點樣？

rg屁應該都夠玩到game尾
個模組太屈
rg包難講d, 對住依家堆99速中堅實辛苦

有冇巴打用過prime xavi
好唔好用

呢個真，包朗用左一排都賣左套現
唯獨尼馬是不可取替

同你一樣, 平時星期四晚一定打幾場先
d4 rank1 上次我13300有
今日打完得11900

咁買張尼馬先
屁唔洗上if留錢upgrade其他位？

rg 屁啦, 再睇有咩又勁又保值既卡用住先

以前打普金VVD Gomez Diego Carlos，最勁都係普金華拉尼 Adama if Gomez

而家唔係TOTY就係Icon，差少少都起碼係if Walker FS James

都係普通4231個d戰術

我7chem擺住屁入隊先
Lm位俾cucurella轉cm好似佢10chem好d

屁7 chem 夠用認真
一下scoop turn 俾晒硬直中堅

星期日打親都閪
勁多toty

想問吓巴打前場球員有無set回防
你深度7格打到咁前

問題係貼人嗰位巴打係用埋超技術都輸波，仲要上來屌人衝鏡

在情在理都係佢唔啱

禁區入面俾佢屈過好多次

Lam ram 有set回防 我鍾意條防線前d 失波個陣易d拎返

壓到咁前會唔會好易俾人直線放狗

有冇一場中過鉛/script?點樣抗？

都唔會 我慣左手控中堅 防中 都追到

pc版ffiittss係咪巴打？

跟你咁set試吓先

好撚peaceful

好耐冇見過啲咁和平嘅對話

有 我就盡量打慢d 有位先傳 冇位就係禁區外慢慢猜

有時啲人慢得好明顯，傳粒波都斷師兄真心強

第二次打WL
16g6w

ching 前鋒同兩隻cdm點set好

打曬應該有11W加油

elite個d防線基本上唔會後

有料

St 留守中央 潛入後方
Lam ram 回防 入禁區
Cam 入禁區
Cdm 截傳球 一隻stay back

都係普通set法

ching ps5 ser?

cdm兩隻都cover centre
再加一隻截傳加stay back
一隻唔留後？

Yes

有愛
上季都試過同個巴打一齊係msg屌ea，重話要返工邊有時間打30場

係

多謝巴打

Ps4?

On9,星期日真係痴線
打10場贏得兩場，隊隊toty

Ps5

又話星期日易打啲既

我次次星期日打襯都閪到不行了

平時穩17-20
呢兩星期得14 難打到

Chengwt祝你下世再做中國人，打鋪機係咁對空氣fake shot係咁回傳

我得11

隻odegaard彈咗140k

3:1

Icon swap 真係好多 pause 撚

玩多啲好快上14

個upgrade 條件其實真係唔難

League 定nation?

一唔睇波阿狗就贏
利申: 阿狗

阿狗英超閪撚到

WL個gp閪到仆街

5埸入6球
5場一埸clean sheet

反而想睇下邊隻會fail

一樣full chem打翼
FS Saka vs WI Sancho點揀好

打緊League 大陸名

星期一朝早最易
入1-2粒先 啲人都走場

善長

wl sancho
升完賣返出去買saka 應該唔洗補錢

未試過17，個個星期得14w

17w reward仲垃圾過14w

saka跌啦一定穿2m wl對過根本唔突出

1升1跌咪唔洗補錢

咁如果對過唔突出咁我都唔要啦

14 剩7 收工

Boras都玩唔掂隻Saka

saka 真係唔勁, hl theo 守晒
freeze mane 勁好多...因為用緊

future stat伏味濃
要使大錢買真係不了

又係14剩1，突破唔到

呢張打法甲77好勁

隻fs Jones 真係有bb vieira feel
fs Reece James 打中堅都唔差

其他應該伏味多

95 pace
80 shot
已經屈哂

阿記名宿

入左張Rttf cancelo
邊用邊等佢升

Bale 1g1a
抽中左bale otw再中salah個位巴打有得升喇

Bale

我驚佢祭尻左已經

Bale 番生

85 bale會值幾多錢？

Otw Bale即刻炒上10萬
隻野升左都唔勁啦

成日都剩3場，一想打就即輸多場

呢個stage 真係唔掂

160K

Bale等佢出Moment好過

即刻衰獨食 炒half chance

Flashback LB

佢打過LB? 冇特登睇過佢既波

最初出道

初出道果陣，歐聯打國米響朵

佢出道係LB，16號/3號時期

Davies 咁爆

Moura goal

癲過Davies，經常傳俾3秒後既自己

強姦當時世界第一右閘

Replay X3

好撚好j.....野野推出去同人鬥跑好撚爽睇到

記錯咗，個陣已經進化到打lw
不過巴利左閘其實好麻麻
如果唔係都唔會轉去打左翼

最癲係跑完50碼可以射個炮彈響袋
D體能同牙朗有得比

之後仲收埋皮

果時真係勁快

應係係佢進攻太勁 唔打翼會哂左

巴利最經典果場一定係打國米
最經典果球就一定係打疤傳俾三秒後嘅自己

佢左閘踢得唔算好都有關係嘅
如果唔係Assou-Ekotto踢非洲盃佢都係繼續踢後備
好彩咁先踢到正選show到進攻有幾好

跑外檔照爆贏巴查

Bale同kaka都係top fit都係快到冇得守

R2 再fing右菇大步推

17w第28場先俾人under review
都好嘅唔係去到最後嗰場先中 仲要係一開波就cheat

leedring_1984
刷場frdly都要輸12碼就抆線
咁撚大個人都仲咁戇鳩

Muller有冇人有食評

傳俾三秒後嘅自己，一場波完爆當時嘅世界最佳右閘馬干三次，嗰陣真係好癲

WL 搵唔到人打，個個都棄game?

Headliner真係燈神黎，前面4個有3個入波，係冇兒子份

呢個出哂名 我上星期都遇到佢 og兩球先唔讓仲跳哂舞同你真打 之後google完先睇到之前19定20已經屌過佢

啱啱做sbc開pack中
pereyra依家放啱唔啱價位？

想問下輸緊 之後對面走場
會唔會計我嗰場輸嫁

Wl 當你冇打
Dr唔清楚

打國米睇到嘩嘩聲
個陣既佢應該勁過而家 a Davies多多聲

Muller 好頓唔好用
食engine 同hunter都麻麻

左閘時期超級黑氣石
24場不勝

第一次打WL 16g8w
根本係體力戰 打到想放棄
下次都係分2日打

出親佢唔係和就輸

個陣熱刺本身都唔勁嘅

d7第一次打wl
輸左2場已經知skill gap好撚闊 諗住打夠5場拎2個廢包抽算
第3場開始已經feel到ea幫晒手 不過自己唔爭氣 攻極攻唔入 射12碼都炒
去到第5場 我諗真係激到對面掉手制都似 幾隻toty又有施丹 但我標親波都中 半場我7射7中 佢1射1中 最尾贏埋 多謝ea拎1w收尾拎個彩頭算數

我做咗，呢幾日試

其實技術緊要過卡 除非對面係頂價模組好既 施丹麻麻

如果佢果陣係去獌唔去熱
就可以同牙朗雙翼齊飛

頭5場係random分，輸曬都唔洗太介意，打多幾場就知大約咩水平，頭5場有1W打曬應該有6-8水平

其實都唔止WL
成隻fifa都係咁
技術之外都要睇少少運

532打個CM應該ok，打前or打雙防中BTB都係不了

睇吓正唔正

硬係覺得張卡同Rttf brandt幾似

Bale又入

修咸頓legend

2g1a?

我打呢5場都分開左2日打真係打晒30場應該想死
反而去奴法甲77就好積極

RG brandt 我對佢印象太差

bale if

HL個價水份高撚到，89兒子點睇都唔值1mil以上

打到1230睇波

Otw bale升到180k

SuperND32616 大家小心佢
講完5-5
佢入波之後
之後唔比波我 佢後場傳足90分鐘

好心唔好影衰香港人啦
打機都咁冇品

烏甸入左一球

依家SB仲有無得掛機?

Bale if預幾錢

唔記得不推文sor9

Kenneth_chan211
何必呢？唔通你覺得會追得番？你追番我都係quit 架渣

WL最後30g10w

巴打有無用過91 Zidane
心郁郁想擺佢係中場 雙5* stat 食完shadow又唔錯
但係要賣包朗套現

頓

Thanks 巴打

包朗可以用到完game
用到悶另計

好耐無玩 係咪沒人再打4後 all 352 532?

Sony 30Win達成

14w淨4唔打了
由季初11w，到依家穩14重有次上到17

下次再加油

真係唔想講呢樣野
對親個名係save12/freehk之類 10個有8個都係賤種黎仲撚仆街過中国人

用緊咩陣

Dllm 好鍾意基亞利殊真人 但點解game入面咁L廢open look射出界俾人加時反勝

張TOTY nominee finishing係麻麻地，3腳之餘就算strong foot都成日唔中龍

加油，下次11w，再練多啲上14

一直用緊442/4222

用緊4231 / 5212

有人拍埋嚟射斜都可以理解 但空晒都咁真係含淚擺正選

用84 McTom 都唔用Ndidi

有 一直玩 4231 4222 451

agree
不過頭先撞到個POPOon99

奴fdly任
佢自隊兩球走場送win

抽到先得架

仆街唔記得咗你冇market你俾錢買個AC返嚟玩仲好啦

奴icon swap 唔鐘意golden goal其實無所謂 正常踢都無問題
球球喺度跳舞托杉咩 一知道我放低手掣又識唔跳架喎 心地差到咁真係唔知想點

等多半年好過啦

其實趁早重練好過
卡都買唔到去做MM

其實mm係咪真係好抵做
我見佢啲要求好麻煩就skip
到而家好似淨係做咗一個squad

Ziyech 今場比人script左

係，經常有肥

tradable packs
其實只係最尾嗰關煩

終於出upgrade sbc

今日打WL完全專心唔到
成日打打下就諗起另一樣嘢
嗯 Any肥 聽日著黑色波衫

又開賭啦

5名85

433/4321
不設防

有得清重覆肥

85x5 SBC

用緊433(2)

用85換85

睇埋波即做

唔通wi Kante 咁快有得升

中場球員係要隊波入6球

係喎屌 sor

3個81+

做完
85X2
86X2
89X1

祭左
88X1
86X1
85X3

祭錯左FS 85 Reinier
放棄德甲了

屌你老母 3隻龍

有promo重想點

咪臭係 加埋200k+

高級肥wor，呢包開出黎差唔多250k

重想點，有張what if, 之後普金3隻差唔多最高rate
唔係諗住中包屁朗下嘛

做左5包81+

84 82 83 83 83

咁又係 sor冇諗過
一心硬吹換唔到錢希望中d用得著既

做左2包都係82

85
90
84 IF
82

重複咗90攞去做85*5

87
86 (Varane)
85X3

叫打個和啦

做完又中左張重覆85

91 89 89 仲想點啊屌你老母臭閪

仆街88，87，86，85，85
輸哂

85+ 5包81+
諗諗隻mbabu點入隊

屌我睇緊d咩

做黎等team2

87 What IF Berchiche
之後中Roberson , 85x3

Team 2一定又有85x5

Mid petit定88 jones

95朗等緊你喎

5包

85+ 出85x3 86x2 big lost

屌一隻WHATIF都冇Cls game

KDB

真鏝big win

冇用 肥料嚟呢度好多人中WHATIF

媽呀我得左啦

快手刷埋caputo 同Benedetto 等team 2再做

Knate係咪已經firm升2點

唔好who我ok?

你老母咁辛苦做雞先換得隻黑朗俾你

你老母咁辛苦做雞都唔俾黑朗俾你

我老母冇做雞咪冇黑朗囉 你老母生咗你個戇鳩仔真係慘

真係中
但我本身已經有un吹啦
今集中左3次

Mbabu係咪肯定升？

嘩我好hurt呀
咩臭閪生到你把口咁臭，抵你中埋d垃圾

係囉我得兩隻untrade toty 真係中埋啲垃圾

屌你兩個小學雞

中好野心情靚，味陪下條引戰狗玩下囉
訓先，希望大家都中好野

88 kroos
87 modric
85 英超x3

全部肥，入唔到隊

你自己放想嚟曬命挑釁人先第一日上連登? 得你曬命俾人屌?

上*

紅pick抽到但祭左

5包都係最高83
唔鬥氣住了

中咗隻尼馬，完全諗唔到點入隊可以點搞法

3隻toty

不嬲唔理佢

賽巴而家喺hk or uk

番左英國了

87 GK
86
85x3
前世做錯咩

唉中neuer
Ederson
3x85

Super sub Vardy

巴打英國邊頭

85+pack...

85+西到呢。。。

做哂81+算

倫敦

做左85x5未

都唔係玩緊同一隻game 痴撚線
出85 86

第一次中美斯

好撚多員工

做咗十幾包81+ 一張walkout都冇

成班打手呃我唔到嘅

D EA員工咁早番工

又黑朗又LW包
我就得賓周馬同普巴

85+ *5 有4隻85

上次就係做尾關，做咗半個鐘
明明砌其他sbc都幾快
有冇咩技巧分享吓

冇隻進攻到，要qs啦

伏伏伏伏伏
祭兩隻87 出呢d

WI都冇，要qs啦

咁好運
等我表揚吓你
啲人再問85+做唔做，睇置頂啦

屌你老母啦3隻91仲想點屌你老母

85金剛

做左未

81+ 15包 EA 又開善堂

穩奪鬥慘大會第2名

87 85 85 85 85
仲用咗啲88 89去祭on99
所以見到上面嗰個真係唔屌唔得仲喊喊喊喊乜鳩

食撚屎啦喊你老母咩

原來你都係85金剛

5pack 81+
84IF
83 x2
82
81

點解有d球員既IF會貴過SIF?
高rate唔係應該貴d咩
我見到有人IF 82 貴過SIF 84

因為Position change?

我屌哂上面班打手

位置無變
例子 callum wilson, michael keane
除左IF早d出 數量少d諗唔到其他原因
就算係做肥高rate啲都應該值錢d啦

賺啦 有IF

可能係77神卡呢
升咗反而入唔到隊

低rate IF 易入77隊
但能力可能同SIF差唔多

我仲差過你

Win有special card

keane 依家仲有supply 嘛

多謝EA邀請我做85+
幾時都話81+先係最正

MM即係咩？
等我呢啲窮人做下吖嘛

5條85

Marquee matchups sbc

唔揀keane揀mandy都贏

仲要dup左一隻
鬥慘大賽冠軍

你仲講風涼話

sbc冇架喎
唔想諗睇futbin囉

終於上到d2

Sor唔講唔講
A巴你做左未？

17w 淨2
最高成績

85+x5做唔做得過？

睇置頂

85+係用黎回收未來球員果d 唔用既卡

有機會中95朗 運氣差d都有89福

85+全部85，多謝ea，81+ 20包最高一隻84，多謝ea

有美欺

我咁既運做唔做85+好？

Smalldini 有冇食評

Congrat

做。無得重覆既sbc 會易中好野d

垃圾，慢到仆晒街

好想要mbabu

有得賭唔係唔賭下話

原來多仔前日贏3球
Sancho應該升撚硬

仲諗住頂varane tim sosad

嚟返十嘢試試佢先
中肥都滿足

變左肥料包

灰咗 領先1:0公司無啦啦打嚟聽住電話齋控左菇俾人迫和

好過無啦係咪 都廿萬

邊個夠我慘

DLLM

勝出者一定係你

81+做左10包最高得83
嬲嬲地做埋85+

85+中重復包皮

宜家得lw包
你想講1星期2件91包 dup untrade

講錯 屁先啱

打字都 差好遠wo

我估好多人想開你波

慘到，重要三隻西國籍

85+重覆what if法甲cm

Pin呢個好過啦

警世

EA今年學識用81+ 回收卡
今年keep住都係得5百幾張卡，往年有千幾張

重有500張

我一有player pick就會燒晒全倉既普金卡

又真係幾慘

不過美欺好似幾難用

我上次做81+，做到冇哂廢金
都仲有成千張卡

上年好似貴過朗
今年跌到300k

買到隻mbabu好感動

點link搵icon夾？

揾左幾耐

用rttf akanji 夾akanji 好勁

頭先一揾就有仲要490k買入戰勝臭西bot

想問吓sb l2掛機大法係咪改咗用唔到

5x85真係中5x85 屌

打CB好似光頭佬勁d
Up左之後再睇

屌你老母montpellier AS
玩dr比人單刀起腳都要掹線咁賤？

我打閘，中堅有akanji了。但係想問邊隻光頭佬，walker ?

荷甲RB SBC

D 83-85硬吹肥多撚到想搵SBC祭撚曬佢地

閘up埋夠tots 啦
佢好靈活下
助攻助守
可能up 完食backbone 加傳波

Mid icon

開83 x 25包
walkout
紫燈
法國
cm？!
Lees

光頭佬堅勁，但自從轉左隊入佢唔返

入都入唔到

打super sub換出黎守波，一樣fit

mid icon唔抵做啦，如果有mid/prime都可以考慮下

呢隻認真幾好用
我都抽到

b2b？ 食影子？ 留返下個月奴icon用

有冇人有What if berichiche 同 pererya 食評？

我而家無中堅用，得華拉尼bb迪西里
佢仲好過華拉尼好多

但夾佢要買多隻icon中場先得，無錢

Yuri cb好勁

應該好快再出 回收d肥

Btw d 85 86肥幾好價

紫燈 基奧特

賣左兩隻吹得既執返50k，距離屁馬又近一步

我諗緊點link隻美欺

買隻FS Dest，問題解決

82+ kante+lees

砌隊fun team 玩下算

華拉尼搭Fofana打WL

Dybala
What if Gomez

Fofana 冇估到咁撚廢

我用落搭if gomez 又ok喎
係無auto block ，不過腳長手控幾好

之前用緊RG Lenglet，事鳩但啦

大撚把呢D
唔緊要啦佢都係要跌分

2隻都有 不過Gomez 係totgs 版

使唔使呀派彩81+一個鐘中四隻Ndidi

離警世仲差好遠3隻walkout

fofana真係唔掂

打閘唔掂？

又話81+ pp易中肥

基迪拉轉左會
人地係開5-10包，開1包邊有咁易

Fatfat 隻法賓奴都賣左42k，真係點都儲到錢買包屁朗

試左3包，另外2包最高82

睇inception review隻Wt if Gomez好癲
升左可以用到end game

HL 哥列斯卡+ Moment Muller
定
Freeze 基亞連尼 + Moment 大巴拿?
前者打5212 CCB

我用左Ajax 龍夾佢打CB 隔離拍mid Rio
之前用90保定夾mid Rio 俾人屈速屈到傻

大巴拿勁梅拿一萬倍

咁可以慳番D肥
但一大堆肥係度我驚又多手放落MID ICON

有untrade唔用咁罪大惡極

好大罪孽 mbabu諗唔到點入隊

補左100K做
利申：唔係員工

有紫燈仲想點

me2 la
btw有賭未為輸

放750 k 包卡包稅 $300

開左10包
最高RG T.silva

補200k做到rap 有冇食評

都唔係5張85
我86 + 4張 85

有冇師兄有smalling食評

pereyra升埋+2嘅話pace dribble passing 都過90，仲有shooting physical過80，樣樣齊唔明點解咁平

係想開d肥做85+x5

雙屁都唔係員工咁係咩

我一張影帝，其他85

你老母咁都警世

意甲vvd

升左應該勁過vvd 不過係vvd嗰type 唔好預佢後追啲toty

決定換prime / moment
不成功便成仁，加速棄驚

上定下？

痴撚線公司

359 警世好多喎

85出PSG肥料三寶
迪馬 navas verratti

85 gnabry都28k

我開都係出ucl navas
嚇尻死

今個wl報左但係掛住玩valheim一場都冇打到

肥料餐幫你夾埋chem

玩d咩？online game？

唔用買黎炒都抵
靚stat靚國藉靚聯賽，意甲/英撚中堅又少

你隻美斯

83+*25 小勝

恭喜你 可以脫離奴性

咁都叫小勝

2張promo card market price 已經700幾k

大勝嚟

同fd一齊玩好撚正

屎忽痕爆下pack
83+*25出隻jovic
81+ pick出隻 motm下欄
全部un吹
我唔要icon以外前鋒呀屌你 中後場又冇

明明大獲全勝

83x25 係咪應該等fut birthday先開今個promote好唔吸引

FUT 幾時生日

上年冇記錯好似三月尾？

kante好吸引

依加其實仲有朗包in pack 所以心郁郁想開

3月尾

85+

QS囉

今期朗包福全部有special card
仲有Kante

86+

無85

少人玩意甲 同埋LM已經有小法老

SBC肥

個置頂轉左

仲有張UCL 都叫特別卡
可以再慘D

有無ching有用小法老 有無陣可以參考下

1st time 今集
紀念下
唔知仲有無識既人係度

Ea

很想要

今期開啦

抽咗8次

532 隻lwb 用 carrasco定potm felix定普金trash好

一次贏返哂，不過我輸1次就應該唔再賭

聽日都唔出icon sbc嘅
我應該會賭一舖mid icon

我賭咗咁多希望遲啲有嘢要祭icon

真1張救全家

抵你中

都係得兩三張唔多掂
賭咁多都冇重覆

猩爺

入去打one league fldy

In game轉cb用klaiber定what if yuri好d

要後備都放icon

本身諗住開turbo屌柒你中隻pele，見到呢張圖之後，知道你係值得中隻pele

大把Loan icon
真係可以全icon入去玩野

放loan 咪得

猩猩

手持smalling
期待羅馬下場clean sheet

係咪又死ser

新手想問下遲啲係咪會出多啲icon swap tokens?

3月中

入game嚇一嚇對面

係3月尾

抽到?

Respect

點解有咁多肥賭

賭左差唔多20包81+
賭到得返200張卡
最高得82

隻羅馬巴西右閘都升左價，係咪因為smalling既關係

放左d肥 執番十幾萬

83x25 抽到

賭左10包有般奴 son 華迪，不過85+ 仆哂街
見到人中pele，心思思想賭

我中晒最平果4隻

山窮水盡，連奴任嘅卡都唔夠係咪棄得

馬些路好野黎
同ffs bruno perfect link
放右路可以夾埋今季隻迪斯基利奧
尤其呢隻仲要快左勁多

我祭曬d 80 or below

都唔知點刷

今年其實仲會唔會有winter refresh
定轉完會當refresh左

我法甲同支超唔夠人

星期四又一條好漢

拎coins 開pack

見到A巴market profit lead我幾mil coins

得3萬

DR簡硬吹pack，搞掂

好多人話睇stat 隻Marcelo慢同廢，自己81+抽中用過無想像中咁慢，好硬，頭鎚勁到爆，場均1球corner入波，如果升多兩點不得了

發現自己11月買黎打SB個隻Aguero有成20k profit，R撚曬頭

我都試過，11月買sancho IF guerriero，而家直情double/triple

前排d 81 82 if
可以賣到4雞幾

A巴

收coins 3$/10k

有意tg:

應該係累積賣出去個數jei

買賣太多又唔係net profit

780 k 至岩 $300

party bag
即刻清倉

其實大家都刷icon姐
唔使做得咁樣衰
連續暫停都唔會贏

用過，同普金vvd都有d距離，講緊vvd識auto block，呢隻就block完都係搶唔到粒波

83+ 中yuri，de paul同一堆肥
再拎重複果d 肥做埋85+
中kane lloris 同big gay
依家成個倉都係硬吹，等緊一個靚sbc 一野射哂落去

我拎d profit入左Hl哥列

Mid icon sbc la 有得換r9 告 古 咁都唔靚？

Mid icon好靚喎

Otw bale 點解可以炒到咁貴

2G1A

佢隻普金都放到8k幾

炒消息 就算升左85都唔值呢個價

夏天都黎

有冇手足依家先上船炒odegaard?

我又唔係ea 員工
到時開🇯🇵🇹🇩🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿🇺🇦🇸🇪🇩🇰

🇩🇰🇸🇪🇺🇦🇹🇩🇯🇵🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿

做十包81+
最高83zapata

升硬 我作為阿狗 唔好話我燈 下場對般泥可以話食硬先唔講O11點勁法 就咁左安又屁已經屈曬機 安哥上曬力嘅波阿狗未嚐一敗 入多三粒話咁易啦屌

陣間燈到之後嗰幾場零入球

入咗兩球,應該會出IF

諗起呢幅圖

咁遲先出第一次IF 都唔會用

我愛將Ian rush

Bobby Moore

Feel到假阿

阿狗踢李城入三粒兼贏波完全係大奇跡日

安哥上左力一場

big w

11張81+
仲有張韋老母

波台果d引戰feel

Luka jovic 好勁
完全屌打hazard

爆頭仔好正

吉祥物
諗起幾年前張皮褸佬

全放ps4 4m 多d coins
5$=10k
全要可平
有意TG : jjayrodd

真咩 抽中左隻

真阿 我有係阿狗竇留言

原來升左 4 sm
升埋+2 應該幾正

反勝3:1勁到
金章 Saka pepe 黑三煞

中好野

mid icon pack有比油告朗古韋
差少少既都有杜蛇馬勒當拿加連查best施丹

後上奪冠不是夢

被ban舊ac

有冇人知what if marcelo好唔好用
82-88upgrade 中

用左幾場 唔頓 射波大力
最重要5星weak foot
可惜冇健康射

Smalling 勁好多

係包中呢幾隻我狗衝去做呀

第幾隻中pele..?

你狗衝左先會有機中

你做icon未

祭左untrade 沙拿達屎都叫有少少回報

85+ x 5

有13m點砌先最屈卡
all in toty朗/mid古+黑朗/有冇其他選擇？

Cucurella你地用佢打邊定打cm多
我用佢打442cm有時會覺得佢太細粒搶唔到粒波
除咗呢樣佢真係無得輸好好用

Lwb
有時會上唔切出波

我打442
5後衛唔啱用

奴夠12個token做prime icon pack

定prime / moment 好

換左83+ X25所以唔洗諗

Ederson換Alisson可以7chem隻Cancelo

第八隻

Prime / moment 係咪好似好伏

用緊alisson
應該未show loyalty+manager姐
有冇巴用開94朗同95朗
兩隻分別大唔大？

奴到變狗然後出隻Prime雷哥
83+至少有肥

Mid or mid/prime pack?

淨mid, mid/prime 抽中a cole

93 mane 定89福仔勁D

有錢人既煩惱
5星SM無可取代

想問icon任one nation嘅健康射同直線助攻，走場係咪會唔計？唔想哂人時間

想問下有無moments sol campbell食評
無錢買毛盟rio想買佢用住先

仆街，明明揀player pick時係冇owned, 揀完點知係duplicate

走場唔計

好 入番再玩下先

之前未玩過就賣尻左

之後Outpack 又可以搏佢升值

補咗四皮中rg古圖，基亞連尼，曉武士，軒達巨同SMS

算唔算打個和

又入

視tax如無物

點解對面放低手制冇事，我放低掛機就會非積極玩，明明佢又冇郁

搵嘢撳實L2/推實左菇

我見對面掛都冇郁，波又冇護，好好奇點解佢冇事

之前1.8入 1.92走

仲執左10k

睇下遲D UP龜完之後會唔會勁D
而家免費reinier仲好用過佢

搵橡筋綁r2同右菇
粒菇向上嘅話個人應該唔會郁

應該禁實左R2

83+想要wt if

傳去冇skill move既中堅
右菇向下 咪原地企到尾 唔會ball roll出界
搵個鎖匙扣吊住佢

屌你老味年朗年包真係on9閪卡黎

做83+定cole好

太耐冇玩想問咁多位巴打
Sb仲有冇得用掛機大法

Sor 撳錯推文

我已經接近試齊所有德甲前鋒

What if Jovic
Reinier
POTM Silva
POTM Kramaric
92 Lewan
88 haaland
storyline Plea

差freeze Hazard freeze Victor就試晒

我想要你個兩隻求其一隻多過whatif jovic

如果換隻moment overmars會唔會好不智

我偏向用87 reinier + 88 gnabry推前
隻下欄唔識用

可能都係77神鋒最勁

同David有得揮

唔係呀，你L2R2一齊撳實就得，都係跟呢度巴打學，你搵嘢頂住呢兩個掣就得

有冇頂實教學試緊好多方法都唔夠實

有 我放個手落床 壓住L2個邊
再拎兩部電話壓實左手手柄

挨喺牆邊咪得，蘑菇正面向外

點睇wf sancho

what if* sancho

A巴我祭錯左隻85 WS Reinier呀

我之後85+ 得一張88 其他全85

Wa diu
你未刷完？

未

FS Reinier先岩*

祭左黎賭85 x 5 ?

Rip
\|/

慘絕人寰

Haaland可以話係咁多隻最廢3/3仲要起步好慢+頓，生得高但又頂唔到波

冇錢試依家都係等jovic升同埋儲錢上93lewan

笑咗即係永遠都攞唔到87

Ys
果斷放棄德甲

搞乜咁窮

87嗰隻又唔算好勁，俾錢買jovic算啦

10包 得2張81

要用就用開朗
集氣中返隻朗

有無試過無論 friendly 同 DR 都搵唔到對手？

而家刷法甲都玩golden goal咩？

手快快
但換來What IF西甲LB

隊西班牙人慢到喊

又要做81+

屌你老母臭閪

屌你老母

menez巴打你add 我？

叫唔叫win

第一次打WL 原來得五六日先有得打?
屌鬼左 打左幾場未打哂 咁就無左2000分

多謝EA

吹得

又中好野

我自己會輸一球走，刷左一半都有好多人會一齊咁做

psn: dklmbbq，隊名destiny
下次見到佢直接走場得

我差1個助攻，1開波移埋龍由佢入完再自隊1粒，打算送場win俾人去沖涼
點知佢唔俾我入返，一拎波又剷我又係咁迫
咁我咪真打點知咁廢5分鐘俾我入返
就死死氣係到掛機

抽到隻89都唔覺得仲係頓

勁過jovic wo
而家jovic未升之前

唔覺得勁 仲係頓

法蘭克福冇問題嘅，係差在邊個禮拜

有名叫weekend league，係好撚chur㗎

有冇人一出81+就會清倉咁做，覺得佢仲正過85x5

有福朗totw
唔係唔清倉下話

柒包cs好似幾撚難

Harland超頓
但佢張potm數據好靚

Sancho得3星weak foot
擔唔擔心單啼馬

靚極都係頓
大舊衰黎講音樂比利好玩過佢好多

有冇人整咗Leeds 隻巴西仔 得3星wf 好唔好用

打one nation 啲傻閪真係好乞人憎，係要輸兩球先肯走，可能見到意粉陣真係好廢

我買左黎炒，試左幾場SM好撚勁，成隻屁咁
打Cam做波好勁，係射波唔穩定

紫光！紫光！紫光啊！
我自己聽返都想笑

用過RG但係太慢，之後轉左打4312

開左乜

唔係喎 我隻potm好勁喎 好鐘意用

入隊la

有冇古亞大盜食評？諗緊佢值唔值400k黎打cm

85+*5 ready

尻射都入 尻爆撞下撞下都過到人

基拿比等緊你

What IF西甲LB
Robertson , T.Silva , Mahrez

有promo card就好

One nation search唔倒對手
係咪太遲開始奴

好快開到喎

好多西人

Shinhan123 渣住隊波咁撚勁打dr都要打532唔撚攻，90分鐘先用補時bug放直線入一球 仲要跳曬老舞，咁鐘意跳去你老豆老母咁墳頭跳啦

跟得猩爺多

等佢改price range

禁左成日都無貨

做直線搵人掛？ 定一定要fg 贏6場都未必有1場直線

有無人奴完個icon swap 已經抽左包？

Swhk315 隊野 對唔住 我on9 搞到你3次og

屌 諗唔起

渣住sif朗dybala duncan hl theo連贏六場意甲

再渣住租借rg 美斯同一堆廢金打西甲
好似打緊超絕地獄級難度咁

抽左82+ & 83+

咦，咁你咪出左片

有乜好野

無錯2日前
鬼妹幫我抽個條片就係了

罰你重睇一次

睇左最新 紫光

最後2.5 m coins
4.5 10k
Tg: yalways 包卡包稅

84 係一個好的開始

佢唔識 以為一隻一隻咁抽激死我了

有冇咩what if 卡有投資價值

正力量滿瀉

3星腳真係唔掂
試過右邊cut入黎佢竟然出右腳射飛機
不過係幾爆得幾撞得
我暫時用番HL馬列斯先
等佢升先再試下

用icon swap 換83+ 終於俾我抽中一次好野仲要入到隊

唔係第一次

如果德甲隊不如用d costa
有埋射波 一樣5skill 3weak foot
最重要係350k咋

佢同gnabry 比ea逼害

派彩中Casemiro
連埋放HL德甲CB+ IF Delaney...
希望放到150k左右

八卦想問你幾多歲把聲好似中學生咁

無計 成家都生到個樣同把聲都好後生我都唔想
我90後 仲要唔係90尾

what if wendell

後生係好事嚟冇咁老

啲肥又升爆
Mid or prime player pick

睇落麻麻

無人打徵召....

PICK

仲要係player pick
其實幾抵做 如果奴左83x25同82x25都做到兩格86
補錢買87rate squad

What If Wendell SBC

3揀1冇得唔做啦
今年fifa冇乜靚SBC
賭icon仲實際

終於等到，要射了

岩岩仲想買隻prime咸爺玩下 依家應該可以平多幾萬

EA真係仆街黎
琴日出85x5 燒哂大家啲85
今日就出prime iconsbc

icon pick等睇員工

ea：咪俾返5隻85你

Thx

邊個先真on9 ea

英文係MID OR PRIME

到而家都未賭過一次icon pack完全唔抵
party bag 84/85/86+ 就多數都賭，輸都有個譜
icon一輸輸太多

今次三揀一 已經好過之前好多

成球嘢

見到三揀一 未賭過ICON PACK既我都有啲心郁

奴完icon swap啲肥都夠砌86 87

但個價都貴成倍都係all in or nth
垃圾icon二三十萬如果呢個價有個pack就會諗吓
不過都無乜可能

砌咗Wendell

仲有之前fs 嗰3隻

員工出黎未

收ps4 acc

留名睇你地賭成點

做之前 停一停諗一諗

可以做81+play pick去賺肥 應該可以慳返20-30萬

三傻即刻跌左幾皮
啲人賣隊做

三傻係包屁朗？

我兩點前買咗兩傻
屌

隻屁2日跌左10萬
屌

等緊睇賭icon pick

橙

cls

未夠肥料 嘗試chok緊

用手機app開會差啲做咩咁傻豬唔用ps4開

你前世係唔係聖人黎
D運跨張到

放780k coins $270

pick照計點都有一件好野俾你
但1m真係多肥先有得諗 迫人奴swap

左定右好

兩隻都入到隊
3421
Essien打防中
Dalglish打邊係咪會唔夠氣

杜蛇打中間先勁

Essien la

Baseri inzaghi blanc 根本無得揀

正，高rate肥max price

i would pick him too

上個月棄左game
岩岩見到有85*5 sbc 做諗住入fut望下

發現俾人hack左
幫我賣哂所有球員
可交易既全部賣哂
不可交易既大部分仲喺到
但係條撚樣移除左硬吹我隻包皮

入去ea 帳戶管理發現有個荷蘭ip 登入過

雖然我今年都唔諗住玩
但見到俾人hack個心好唔舒服
而家send左封email睇下ea 會唔會幫下手

諗唔到理由唔做
利申 賣緊隊

好後悔做左kross
唔係可以頂2格icon sbc

Prime 高文
Prime 西多
Prime 艾辛

我揀左艾辛

icon pick
有d 想賭

So sad bro

一蚊都唔使就做到icon pick
啲紅卡特別卡垃圾Icon肥攞晒出嚟祭

屌

貼咗廿幾萬做icon pick 睇嚟凍過水

衝動是魔鬼

無架啦應該
唔好太大希望
上年試過祭錯卡搵ea
Ea都講明唔得

成日都輸。。。

屌 Nesta Wright 中田英壽

W

仲要淨用硬吹肥
吹得嗰啲肥可以套現

尋日仲放左 賺少2-3成

早幾日做左mid，唔夠肥再做

原來個sbc 成100萬 cost

85x 2
86 x1
各1if

再加尾關87

真心我會揀yashin
matthaus呢個階段都幾難入隊

想祭rg mane nerf到咁廢仲要係臭猁狗

我都諗咗陣
不過icon龍呢啲自己買都得
所以揀咗馬圖斯睇吓有冇機會玩3cm陣會用到

祭啦唔洗諗

衝動完中prime raul
把心一橫換做全皇馬隊算
反正都已經有figo carlos raul beckham

係炒起哂d肥先1.2m
正常計就800k落樓
有Untrade肥真係all in

allin 81+應該又平一半

隻隻肥料貴幾萬

all in 81+先，出到高rating 肥就再推哂落去
開唔到牙朗，開返隻真朗

賣咗4x萬肥料

買埋拖舟 5條煙

睇黎星期五potm Messi is coming
等你地做到無哂肥再推隻Messi出黎

今集完全無人用花
屁包朗福文尼沙拿

一覺瞓醒
Welcome to EA Casino

Reddit痴撚線
勁多古韋油告呢啲

硬吹肥淨係夠做一格87, all唔all in好?

有無棄game朋友？
賣ac同coin比我

冇硬吹肥就等派彩先啦

Prime icon

而加砌緊陣買緊拖
真朗買唔起用番c7頂住先
落場都可能要跟番當年既41212
諗起用單防中都驚

呢度一張都未有

祭錯卡同俾人hack好唔同喎

仲差3場先祭到86 cucu

搞到想開個83+嚟整個icon pp

85+ x5 big W

有包朗福
仲唔開等幾時

等我奴埋支那仔就開

意粉任

而家sb掛機都係回傳比龍門？

世界級 先用到

對玩家黎講梗係
但Ea唔會咁好死幫你track返有乜損失

乜鳩
自己手殘祭錯卡唔係好唔好死問題
係根本唔應該幫玩家recover
特別係sbc類型 九成係抽嘢性質
即係你好彩就贏 唔好彩就同ea講話祭錯卡？

而家ea有個19 qs recovery已經好有良心

我個張daniel james黎
想搵ea搵返姐 上集祭早左
同埋都多清比人爆
有無聽返黎會有recovery先
唔洗咁大反應

賭唔賭icon pick好
應該要40萬買卡做

唔賭學咩人玩ut

詳細講一次
假設位巴打係想追討返損失
之後講左損失左乜乜乜
Ea都要核實係咪真
咁樣又要額外資源去做
而ea online個客服人員又有無咁大權限去access server既資料
姐係要搞多一層
問題就黎 ea會唔會咁好死有依個心搞呢個服務先

當然佢話就咁改密碼另計
改密碼會幫你

樓主個case係俾人hack check到係真嘅話ea會做野架喎
你個case係你自己手殘祭錯卡，ea冇責任幫你check同recover
唔係咁樣咩？我係咪理解錯啲咩
利申：理性討論

祭埋d唔用嘅特別卡all in DLLM
棄得

所以我上面都有講
無乜聽人講recover到

仆你個街ea
回收完我啲85先出個icon pick

其實我用落覺得keane幾強，冇乜budget嚟講嘅話

被hack嘅話都有機會有賠償嘅，證明到嘅話

可能過多兩個星期出prime/moment icon sbc

呢個心態推咗唔知幾多人落火坑

我自己都係抱呢啲心態

平時做人腳踏實地仲唔夠攰咩
打機有得賭又唔使現實成本嘅仲唔賭返夠咩

派埋彩買埋kaka完夢

係, 唔賭不如打career mode

Sif賓爺同HL用落有冇好大分別？

真朗同拉膠呢

而家唔賭 同11月咪又係變廢紙

之前自己都係咁依家成功戒賭
以為自己係天選之人會中古韋朗雞
結果開埋d moore wright vieri

中堅用Legend Hierro

山窮水盡
Btw有諗過hl theo換toty拉膠
但換左無錢買kaka

再開多次咪古韋朗雞任你揀

咁起碼整隻希亞路先夠皇啦

打機點會無現實成本拎肥賺coins嘅時間唔計？

想揀goal老師

仲慘過置頂85+
換一換先

有92puyol,唔勁？
未用過icon

唔勁
俾人屈速屈到傻

最多咪輸哂，出年又一條好漢

86 Varane勁D

Keane食左shadow都係加速好慢追唔到人

曼迷係咪揀best冇懸念？

呢3隻
咩迷都揀best啦

亨利係咪最好

比我換龍門 yas hin 有神力 同埋今年左翼太撚多卡

henry至少prime先用到下

我諗Yashin出場機會大過Henry

仲未有巴打中古韋朗

1定揀龍啦 起碼入到隊

我想中巴西人

不過我啲pack/pick luck廢到喊
可能全部都廢

英撚x3

垃圾x3
硬係形住3個入面一定有恩沙基

唔玩SM = big big big win
玩開SM = big win

2隻 1隻mid 1隻prime

揀左龍門，諗諗下個龍門可以會end game
但亨利唔得

打左幾場都覺得呢隊防守好差
仲以為右閘真係變Cafucas Vazquez
加埋希亞路真係場場567

呢度icon pp暫時最好係未來熱巴中prime細哨？

6’2

佢d luck真係

又輸了點揀好，定已經無分別

Joey同大簡都ok

有用隻mid 堅尼
stay back 係禁區頂係幾硬 但一標就出事 回唔到身追人

三隻都雞肋
joey 同owen 咩位缺就揀啦
有做月巴就Owen

賭完連game都唔想開

又細哨又油雞

好貴點賭得落手

兩隻都係baby/prime >mid，慘

你唔好以為我唔記得你呀

95黑朗

90古

好多肥我連83+都未開，唔洗補錢都做到

黑朗唔關我事呀

古我認

82廢if 27k

DR本身想簡吹得

睇個勢又要簡硬吹賭下81+同icon pack

無哂卡做player pack

81+有隻唔提我duplicate
搞到我揀咗

出埋team 2可能又有party bag

冇錢冇肥做返81+仲好

尋日刷one nation 都遇到幾個西人

失完波pause 足3次 30sec

唔走咪繼續踢law pause黎做乜尻

2.7 m 想一野all in 落前鋒 想要5* skill
邊隻最好 icon/法國/ 葡萄牙都得

3下icon pack
油雞大哨任你拎

有月巴，本身靠Rio比chem

如果換位係
Joey -> kante
Owen -> 包皮/ mid 曉高山齊士
大簡 -> mid Rio / 華拉尼

好雞肋係咪揀Joey正路

咸奴想買隻87 cm 碧咸
有無食評

sorry不推文

成球真係唔敢賭
今年冇icon運

已經做左包mid icon 賭輸左
承受唔到再輸

等做自己potm

有肥料真係賭下好過 中垃圾提早棄game算

依家都3月 唔賭幾時賭

升到87 以上就正

屌你咩EA

依句真

一定yashin

用普金雙傻用到悶，想轉下fun team玩下

有冇人想挑戰下

83+但呢個pack應該唔夠肥做icon pp

我都係RW 阿根廷

嘩屌

market value 都正la

佛系收coins $3=10k
再賭輸埋icon就閒置玩
玩啲開心隊算
tg:chihowbb

真隻smalling 8chem嘅話都入到隊佢同rg vvd比邊個好啲

第一隻87 都估到後面個幾隻衰硬

真轟

兩隻都嬴到仆街...
又引一堆人做SBC

出現了

Ea staff

恭喜巴打

呢個真 玩meta隊玩左咁耐係時候變下
如果唔係會想棄

啲potm好似仲平過相同rating嘅rg
係時候賣嘢，聽日派彩會唔會考慮攞tradeable

強運一個點

好撚難揀

完全無卡做 81+ icon po唉

睇你邊隻易入隊，btw, 用緊lahm好用

唔使諗一定古

等我

Market value 5m vs 3m

等我 儲緊肥

我出ucl navas

俾佢fake左2次

古隻神力好難有第張比到

真
WL救唔少場

81 outpack德甲if都賣到20k

但in pack 德甲82if 先15k

祭唔祭呢兩張icon好

Value 計就古

我都祭左88Raul
諗緊祭唔祭埋隻RG Messi好
見到樓上張古上哂腦

嚟緊搬屋要轉上網，新屋1000m得hgc同hkbn，有冇巴打推介用邊間好啲?

我係無課玩家
唔知EA會唔會咁好死

到而家都唔知點解會俾人爆
睇返被HACK日期EA有SEND過secuitry code去我EMAIL

講真有咁多日一定最後一日先做
分分鐘ea燒哂你地啲肥今晚出靚sbc

老閪都咪撚用HKBN 斷撚到變傻仔

我係有啲硬吹肥duplicate頂住咗所以即日做

睇pin

做

要唔上黎睇員工開pack先會忍到手

大家小心d唔好中1001啦

有無開two factor 即係要另外入認證碼嗰d

揀左best啦但係rw有假朗
防中有wif kante同90 keane

Duplicate古

打返個和

之前做大簡好似平d

呢個以icon sbc黎講最值賭
當然唔係叫你以而家個價痾煙買肥

清哂倉賭身家
好緊張

希望佢出到一隻係靚過我哩隻的SBC

用緊mid etoo 其實有點硬 唔靈活
一定揀古

守方面 BB blanc夠唔夠力頂HL 哥列呢

終極boss

好難揀

你個ac係咩事

收返隻假朗啦
叫得best 一定全game the best rw

開出黎見我

應該係blanc勁過哥列

prime 小豬
打個和唔駛點輸
另外兩隻prime迪比亞路mid kaka

換卜尸我張好

Zambrotta

到我了 好緊張

一直有email
琴日即刻開返手機驗證

呢堆卡終於有用處

好想賭icon，睇youtube reddit好多都W

佢地全部count rare
分開用好D

多謝ea

通常咁就中伏
不過玩ut點可以唔賭？

用左400k做
Legend

連81+ 都賭唔贏 下下出81 - 83比我
冇肥做icon pick

CLS 兩隻贏

上到嚟成堆神獸
我連81+都出81 82儲唔到肥做icon

打和當贏

員工只佔少數